{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 케이프타운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションにお断りすることがあります。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に守るようにお願いします。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人が用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は指定された場所でのみ許可され、無分別な娯楽や放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 IPTVとWi-Fiが提供され、ペンション内のWi-Fi使用が可能です。 プールは夏季に運営され、運営期間は天候によって変更されることがあります。 泳ぐときは水着やラッシュガードを着用する必要があり、浮き輪も無料でご利用いただけます。 ただし、破損時に追加費用が発生することがあります。 炭火バーベキューは午後10時まで利用でき、料金は4人基準で20,000ウォンです。 当日現地にてお支払いいただき、炭やグリルは個人的に持参することはできません。 コンビニは車で4分の距離にあり、ペットと一緒に利用できる客室もあります。 駐車も可能で、体験として干潟体験があります。 また、南海園芸芸術村の入場券も割引できますし、ペンションの隣には愛犬カフェとバーガーピザ屋もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションにお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ許可され、無分別な娯楽や放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、運営期間は天候によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが提供され、ペンション内のWi-Fi使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "炭火バーベキューは午後10時まで利用でき、料金は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "コンビニは車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような体験がありますか？",
            "answer": "体験として干潟体験があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの隣にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの隣には愛犬カフェとバーガーピザ屋もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 426
    }
}